# Simplified Chinese translation for quexf
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the quexf package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: quexf\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2010-09-23 10:28+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-12-01 04:50+0000\n"
"Last-Translator: Qianqian Fang <fangqq@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2011-04-04 06:12+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 12710)\n"

#: verifyjs.php:167
msgid "Please log in"
msgstr "请登录"

#: verifyjs.php:284
#: verifyjs.php:392
msgid "Verify: No more work"
msgstr "核对：没有更多工作"

#: verifyjs.php:285
#: verifyjs.php:393
msgid "NO MORE WORK"
msgstr "没有更多工作"

#: verifyjs.php:286
#: verifyjs.php:394
msgid "Check for more work"
msgstr "检查是否有更多工作"

#: verifyjs.php:300
msgid "Verify: Assign form"
msgstr "核实：分配表单"

#: verifyjs.php:302
msgid "There is no form currently assigned to you"
msgstr "目前没有更多的表单分配给您"

#: verifyjs.php:303
msgid "Assign next form"
msgstr "分配下一表单"

#: verifyjs.php:306
msgid "Assigning next form: Please wait..."
msgstr "正在分配下一表单：请等待..."

#: verifyjs.php:343
msgid "Operator"
msgstr "操作员"

#: verifyjs.php:343
msgid "Completed Forms"
msgstr "完成的表单"

#: verifyjs.php:343
msgid "Completions Per Hour"
msgstr "每小时的完成量"

#: verifyjs.php:343
msgid "Pages Per Hour"
msgstr "每小时页数"

#: verifyjs.php:501
msgid "Verify: Done"
msgstr "核实：完成"

#: verifyjs.php:502
#: verifyjs.php:1146
msgid "The required fields have been filled"
msgstr "要求的字段已经填写"

#: verifyjs.php:504
#: verifyjs.php:1148
msgid "Submit completed form to database"
msgstr "将完成的表单提交到数据库"

#: verifyjs.php:505
#: verifyjs.php:1149
msgid "Review all questions again"
msgstr "再审查一遍所有问题"

#: verifyjs.php:506
#: verifyjs.php:1150
msgid "Clear all entered data and review again"
msgstr "清空所有输入的数据，再审查一遍"

#: verifyjs.php:508
#: verifyjs.php:1153
msgid "Submitting: Please wait..."
msgstr "正在提交：请稍候..."

#: verifyjs.php:523
msgid "Verifier"
msgstr "核对者"

#: verifyjs.php:1161
msgid "Image of page"
msgstr "页面的图像"

#: verifyjs.php:1161
msgid "form"
msgstr "表单"

#: verifyjs.php:1170
msgid "Centre Page"
msgstr "中央页面"

#: verifyjs.php:1172
msgid "Loading panel..."
msgstr "载入面板..."

#: verifyjs.php:1172
msgid "Error, try with Firefox"
msgstr "错误，请用 Firefox 重试"

#: index.php:30
msgid "queXF"
msgstr "queXF"

#: index.php:31
msgid "Verify"
msgstr "核对"

#: index.php:32
msgid "Review a form"
msgstr "审查一个表单"

#: modifybox.php:209
msgid "Group type:"
msgstr "分组类型"

#: modifybox.php:214
msgid "Variable name:"
msgstr "变量名："

#: modifybox.php:217
msgid "Width:"
msgstr "宽度"

#: modifybox.php:219
msgid "Submit"
msgstr "送出變更"

#: modifybox.php:221
msgid "Delete this group"
msgstr "删除此组"

#: modifybox.php:222
#: admin/bandajax.php:160
msgid "Delete in between boxes"
msgstr "在输入框间删除"

#: review.php:81
msgid "Review Form"
msgstr "审查表单"

#: review.php:140
msgid "Form:"
msgstr "表单："

#: review.php:141
msgid "Variable:"
msgstr "变量："

#: review.php:142
msgid "Page:"
msgstr "页:"

#: pagenote.php:60
msgid "Page note:"
msgstr ""

#: pagenote.php:65
msgid "Add note"
msgstr ""

#: db.inc.php:32
#: db.inc.php:36
msgid ""
"ERROR: Please modify config.inc.php to point to your ADODb installation"
msgstr ""

#: admin/band.php:105
#: admin/band.php:378
#: admin/bandajax.php:479
#: admin/bandajax.php:555
msgid "Band"
msgstr "窗口"

#: admin/band.php:176
#: admin/bandajax.php:524
msgid "Choose another questionnaire"
msgstr "选择另一问卷"

#: admin/band.php:176
#: admin/bandajax.php:524
msgid "Increase zoom"
msgstr "增加缩放"

#: admin/band.php:176
#: admin/bandajax.php:524
msgid "Decrease zoom"
msgstr "减少缩放"

#: admin/clientquestionnaire.php:144
#: admin/clientquestionnaire.php:265
msgid "Assign clients to questionnaires"
msgstr "向客户分配问卷"

#: admin/bandajax.php:87
msgid "Disable this box group"
msgstr "禁用这组输入框"

#: admin/bandajax.php:95
#: admin/bandajax.php:103
#: admin/bandajax.php:111
#: admin/bandajax.php:119
#: admin/bandajax.php:127
#: admin/bandajax.php:135
msgid "Set to type:"
msgstr "设置为输入："

#: admin/bandajax.php:95
msgid "Single choice"
msgstr "单选"

#: admin/bandajax.php:103
msgid "Multiple choice"
msgstr "多选"

#: admin/bandajax.php:111
msgid "Text and Numbers"
msgstr "文字和数字"

#: admin/bandajax.php:119
msgid "Numbers only"
msgstr "仅数字"

#: admin/bandajax.php:127
msgid "Barcode"
msgstr "条形码"

#: admin/bandajax.php:135
msgid "Long text"
msgstr "长文本"

#: admin/bandajax.php:144
msgid "Delete this box"
msgstr "删除此输入框"

#: admin/bandajax.php:152
msgid "Delete this box group"
msgstr "删除这组输入框"

#: admin/import.directory.php:47
#: admin/import.directory.php:63
msgid "Import a directory of PDF files"
msgstr "导入一个 PDF 文件夹"

#: admin/import.directory.php:49
msgid "Process"
msgstr "进度"

#: admin/import.directory.php:49
msgid "running..."
msgstr "运行中......"

#: admin/import.directory.php:53
msgid "Kill signal sent: Please wait..."
msgstr "已发送 Kill 信号：请等待..."

#: admin/import.directory.php:54
msgid "Mark the proces as killed (i.e. when the server is rebooted)"
msgstr ""

#: admin/import.directory.php:57
msgid "Kill the running process"
msgstr "杀死(Kill)正在运行的进程"

#: admin/import.directory.php:57
msgid "may take up to a few minutes to take effect"
msgstr "可能要几分钟才能生效"

#: admin/import.directory.php:72
msgid "Directory"
msgstr "文件夹"

#: admin/import.directory.php:74
msgid "Enter directory local to the server (eg /mnt/iss/tmp/images)"
msgstr "输入相对服务器的本地文件夹(如 /mnt/iss/tmp/images)"

#: admin/import.directory.php:75
msgid "Process directory: browser window must remain open"
msgstr "处理文件夹：浏览器窗口必须一直打开"

#: admin/import.directory.php:76
msgid "Watch this directory in the background (recommended)"
msgstr "在后台监视此文件夹(推荐)"

#: admin/import.directory.php:80
msgid "Outcome of last process run (if any)"
msgstr "上次处理的运行结果(如果有)"

#: admin/index.php:30
#: admin/index.php:35
msgid "queXF Admin Functions"
msgstr "queXF 管理功能"

#: admin/index.php:37
msgid "Form setup"
msgstr "表单设置"

#: admin/index.php:38
msgid "Import a new form from a PDF file"
msgstr "从一个PDF文件导入一张新表单"

#: admin/index.php:39
msgid "Import/Update banding from XML"
msgstr ""

#: admin/index.php:40
msgid "Delete a form (only if no forms yet imported)"
msgstr "删除一个表单(仅当尚无表单被导入时)"

#: admin/index.php:41
msgid "Touch-up a form"
msgstr ""

#: admin/index.php:42
msgid "Band a form"
msgstr "为表格定义窗口"

#: admin/index.php:43
msgid "Band a form using interactive banding"
msgstr "使用交互方式为表格定义窗口"

#: admin/index.php:44
msgid "Order variables on the form"
msgstr "对表单上的变量排序"

#: admin/index.php:45
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: admin/index.php:46
msgid "Add operators"
msgstr "添加操作者"

#: admin/index.php:47
msgid "Assign forms to operators"
msgstr "将表单分配给操作者"

#: admin/index.php:48
msgid "Importing"
msgstr "正在导入"

#: admin/index.php:50
msgid "Successfully imported files"
msgstr "导入文件成功"

#: admin/index.php:51
msgid "Failed imported files"
msgstr "导入文件失败"

#: admin/index.php:52
msgid "Duplicate forms"
msgstr "重复的表单"

#: admin/index.php:53
msgid "Reverify forms"
msgstr ""

#: admin/index.php:54
msgid "List page notes"
msgstr ""

#: admin/index.php:55
msgid "Handle missing pages"
msgstr "处理丢失的页面"

#: admin/index.php:56
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: admin/index.php:57
#: admin/outputunverified.php:67
msgid "Output unverified data"
msgstr ""

#: admin/index.php:58
msgid "Output data/ddi"
msgstr "Output 日期/ddi"

#: admin/index.php:59
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: admin/index.php:60
msgid "Display progress of form verification"
msgstr "显示表单核实的进度"

#: admin/index.php:61
msgid "Display performance of verifiers (Completions per hour)"
msgstr "显示核对员的工作情况(每小时的完成数)"

#: admin/index.php:62
msgid "Clients"
msgstr "客户"

#: admin/index.php:63
msgid "Add clients"
msgstr "添加客户"

#: admin/index.php:64
msgid "Assign clients to forms"
msgstr "向表单分配客户"

#: admin/index.php:65
msgid "System setup"
msgstr "系统设置"

#: admin/index.php:66
#: admin/pagesetup.php:303
msgid "Page setup"
msgstr "页面设置"

#: admin/touchup.php:84
msgid "Go back"
msgstr ""

#: admin/touchup.php:97
msgid "Download"
msgstr ""

#: admin/touchup.php:97
msgid "to edit"
msgstr ""

#: admin/touchup.php:97
msgid "Upload here"
msgstr ""

#: admin/touchup.php:100
msgid "Upload pages"
msgstr ""

#: admin/touchup.php:112
msgid "Touch up"
msgstr ""

#: admin/outputunverified.php:70
#: admin/outputunverified.php:84
#: admin/output.php:70
#: admin/output.php:82
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: admin/outputunverified.php:71
#: admin/outputunverified.php:84
#: admin/output.php:71
#: admin/output.php:82
msgid "DDI"
msgstr ""

#: admin/outputunverified.php:72
#: admin/outputunverified.php:84
#: admin/output.php:72
#: admin/output.php:82
msgid "CSV"
msgstr ""

#: admin/outputunverified.php:73
#: admin/outputunverified.php:84
#: admin/output.php:73
#: admin/output.php:82
msgid "CSV Labelled"
msgstr ""

#: admin/outputunverified.php:74
#: admin/outputunverified.php:84
#: admin/output.php:74
#: admin/output.php:82
msgid "PSPP (SPSS)"
msgstr ""

#: admin/outputunverified.php:75
#: admin/outputunverified.php:84
#: admin/output.php:75
#: admin/output.php:82
msgid "Banding XML"
msgstr ""

#: admin/outputunverified.php:82
msgid "Warning: the data downloaded from here is unverified"
msgstr ""

#: admin/outputunverified.php:84
#: admin/listforms.php:70
#: admin/listduplicates.php:49
#: admin/reorder.php:48
#: admin/output.php:82
#: admin/performance.php:106
msgid "Questionnaire"
msgstr "问卷"

#: admin/missingpages.php:137
msgid "Missing Pages"
msgstr "缺少页"

#: admin/missingpages.php:212
msgid "Missing page"
msgstr "缺少页"

#: admin/missingpages.php:259
msgid "Page"
msgstr "页"

#: admin/missingpages.php:259
msgid "of Form"
msgstr "在表单中"

#: admin/missingpages.php:268
msgid "Form"
msgstr ""

#: admin/missingpages.php:273
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: admin/missingpages.php:273
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/missingpages.php:278
msgid "No missing pages"
msgstr "没有缺少页"

#: admin/pagesetup.php:78
msgid "Set page layout"
msgstr "设置页面布局"

#: admin/pagesetup.php:158
msgid "Configuration settings (copy and paste in to config.inc.php)"
msgstr "配置设置(复制粘贴到 config.inc.php 中)"

#: admin/pagesetup.php:304
#: admin/new.php:74
msgid "You will get the best results if you:"
msgstr "如果您这么做会获得最佳效果："

#: admin/pagesetup.php:306
#: admin/new.php:75
msgid ""
"Print out the form using the same method that you will for all the printed "
"forms"
msgstr "打印此表单时，使用用与所有要打印表单一致的方法"

#: admin/pagesetup.php:307
msgid ""
"Scan the form to a PDF using the same options that you will for the filled "
"forms"
msgstr "将此表单扫描成PDF时，使用与所有要填写的表单一致的选项"

#: admin/pagesetup.php:308
#: admin/new.php:77
msgid "Best options for scanning in are:"
msgstr "扫描输入的最佳选项有："

#: admin/pagesetup.php:309
#: admin/new.php:78
msgid "Monochrome (1 bit)"
msgstr "单色(1位)"

#: admin/pagesetup.php:310
#: admin/new.php:79
msgid "300DPI Resolution"
msgstr "分辨率 300DPI"

#: admin/pagesetup.php:316
msgid "Select PDF file to upload:"
msgstr "选择要上传的 PDF 文件："

#: admin/pagesetup.php:317
#: admin/new.php:88
msgid "Upload form"
msgstr "上传表单"

#: admin/operators.php:34
#: admin/operators.php:64
msgid "Add an operator"
msgstr "添加操作员"

#: admin/operators.php:49
#: admin/clients.php:66
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: admin/operators.php:52
#: admin/clients.php:68
msgid "Could not add"
msgstr "无法添加"

#: admin/operators.php:52
msgid "There may already be an operator of this name"
msgstr "可能已经有一位叫这个名字的操作员"

#: admin/operators.php:65
msgid ""
"Adding an operator here will give the user the ability to verify forms once "
"they have assigned a form using the"
msgstr "在这里添加一位操作员则该用户将拥有核实表单的能力，一旦他们分配到了一个表单，通过使用"

#: admin/operators.php:65
msgid "Assign Verifier to Questionnaire"
msgstr "分配问卷的核对者"

#: admin/operators.php:65
msgid "tool"
msgstr "工具"

#: admin/operators.php:66
msgid ""
"Use this form to enter the username of a user based on your directory "
"security system. For example, if you have secured the base directory of "
"queXF using Apache file based security, enter the usernames of the users "
"here. When the user accesses the verification page, they will uniquely be "
"assigned a form."
msgstr ""
"使用此表单输入基于您的文件夹安全系统的一位用户的用户名。例如，如果您使用基于 Apache 文件安全 的方法对 queXF "
"的基文件夹进行了安全加强，输入用户的用户名。当用户访问核实页面时，他们会分配以唯一的一张表单。"

#: admin/operators.php:68
msgid ""
"Enter the username (as in the security system, eg: azammit) of an operator "
"to add:"
msgstr "输入要添加的操作员的用户名(同安全系统，如：azammit)："

#: admin/operators.php:69
msgid "Enter the name of the operator (eg Adam):"
msgstr "输入操作员的用户名(如 Adam)："

#: admin/operators.php:70
#: admin/clients.php:88
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: admin/listforms.php:59
msgid "Listing of forms"
msgstr ""

#: admin/listforms.php:61
#: admin/listforms.php:70
msgid "Re verify"
msgstr ""

#: admin/listforms.php:70
msgid "Form ID"
msgstr ""

#: admin/new.php:30
msgid "Add new questionnaire"
msgstr "添加新问卷"

#: admin/new.php:54
msgid "Successfully inserted new questionnaire"
msgstr "成功插入新问卷"

#: admin/new.php:57
msgid "Successfully loaded banding XML file"
msgstr ""

#: admin/new.php:61
msgid "Failed to load banding XML file"
msgstr ""

#: admin/new.php:67
msgid "Failed to insert new questionnaire. Could have conflicting page id's"
msgstr ""

#: admin/new.php:73
msgid "New questionnaire"
msgstr "新问卷"

#: admin/new.php:76
msgid ""
"Scan the (blank) form to a PDF using the same options that you will for the "
"filled forms"
msgstr "将该(空白)表单扫描成PDF，使用与将用于其他填写的表单的相同的选项"

#: admin/new.php:85
msgid "Select PDF file to create form from"
msgstr "选择要创建表单的来源PDF文件"

#: admin/new.php:86
msgid "(Optional): Select banding XML file"
msgstr ""

#: admin/new.php:87
msgid "Enter description of form"
msgstr "输入表单描述"

#: admin/listfiles.php:49
msgid "Listing of imported files by status"
msgstr "按状态列出的导入的文件清单"

#: admin/listfiles.php:55
msgid "Forms successfully imported"
msgstr "表单导入成功"

#: admin/listfiles.php:57
msgid "Forms not imported"
msgstr "表单没有导入"

#: admin/listfiles.php:68
msgid "File"
msgstr "文件"

#: admin/listfiles.php:68
msgid "SHA1"
msgstr "SHA1"

#: admin/listfiles.php:68
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: admin/listfiles.php:68
msgid "Allow import again?"
msgstr "允许重新导入吗？"

#: admin/listfiles.php:70
#: admin/reorder.php:130
msgid "Save changes"
msgstr "保存"

#: admin/databasestrings.php:33
msgid "Temporary"
msgstr "临时"

#: admin/databasestrings.php:36
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: admin/databasestrings.php:37
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: admin/listduplicates.php:31
msgid "Listing of duplicate forms"
msgstr "重复表单的列表"

#: admin/listduplicates.php:47
msgid "Duplicate form listing"
msgstr "重复表单列表"

#: admin/listduplicates.php:47
msgid "Forms with the same PFID are duplicates"
msgstr "PFID 相同的表单是重复的"

#: admin/listduplicates.php:49
msgid "Formid"
msgstr "表单ID"

#: admin/listduplicates.php:49
msgid "PFID"
msgstr "PFID"

#: admin/process.php:54
msgid "Processing directory"
msgstr "正在处理文件夹"

#: admin/process.php:65
msgid "Watching..."
msgstr "查看："

#: admin/process.php:83
msgid ""
"Cannot process this directory - check that it is valid and permissions are "
"correct"
msgstr "无法处理这个文件夹 - 检查它的有效性及权限是否正确"

#: admin/reorder.php:46
#: admin/reorder.php:83
msgid "Reorder variables"
msgstr "重新对变量排序"

#: admin/reorder.php:60
msgid "Manual reorder"
msgstr "手动重新排序"

#: admin/reorder.php:60
msgid "Reorder by position"
msgstr "按位置重新排序"

#: admin/reorder.php:60
msgid "Reorder by variable name"
msgstr "按变量名重新排序"

#: admin/reorder.php:119
msgid ""
"Reorder variables by dragging and dropping, then clicking on 'Save Changes' "
"below"
msgstr "通过拖放对变量重新排序，然后点击下面的“保存更改”"

#: admin/reorder.php:121
msgid "Click here"
msgstr "点击此处"

#: admin/reorder.php:121
msgid "to return without saving changes"
msgstr "返回而不保存"

#: admin/clients.php:68
msgid "There may already be an client of this name"
msgstr "可能已经有了叫这个名字的客户"

#: admin/clients.php:73
#: admin/clients.php:82
msgid "Add a client"
msgstr "添加一个客户"

#: admin/clients.php:83
msgid ""
"Adding a client here will allow them to access project information in the "
"client subdirectory. You can assign a client to a particular project using "
"the"
msgstr "在这里添加一个客户会允许他们访问客户子文件夹中的项目信息。您可以将客户分配到一个指定的项目，使用"

#: admin/clients.php:83
msgid "Assign client to Form"
msgstr "向表单分配客户"

#: admin/clients.php:83
msgid "tool."
msgstr "工具。"

#: admin/clients.php:84
msgid ""
"Use this form to enter the username of a user based on your directory "
"security system. For example, if you have secured the base directory of "
"queXF using Apache file based security, enter the usernames of the users "
"here."
msgstr ""
"使用这个表单来输出基于您的文件夹安全设置的用户的用户名。例如，如果您使用基于 Apache 文件安全的方法对 "
"queXF的基文件夹进行安全加强，在此输入用户的用户名。"

#: admin/clients.php:86
msgid "Enter the username of a client to add:"
msgstr "输入要添加的客户的用户名："

#: admin/clients.php:87
msgid "Enter the description of the client to add:"
msgstr "输入对要添加的客户的描述："

#: admin/output.php:67
msgid "Output data"
msgstr "输出数据"

#: admin/performance.php:33
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: admin/verifierquestionnaire.php:106
#: admin/verifierquestionnaire.php:227
msgid "Assign verifier to questionnaire"
msgstr "分配问卷的核对者"

#: admin/importbandingxml.php:30
#: admin/importbandingxml.php:49
msgid "Update banding from XML"
msgstr ""

#: admin/importbandingxml.php:50
msgid "WARNING: All previous banding will be erased"
msgstr ""

#: admin/importbandingxml.php:61
msgid "Select banding XML file"
msgstr ""

#: admin/importbandingxml.php:62
msgid "Select questionnaire"
msgstr ""

#: admin/importbandingxml.php:63
msgid "Upload XML"
msgstr ""

#: admin/testconfig.php:3
msgid "Test Installation"
msgstr "测试安装"

#: admin/listpagenotes.php:47
#: admin/listpagenotes.php:56
msgid "Delete note"
msgstr ""

#: admin/listpagenotes.php:56
msgid "Page ID"
msgstr ""

#: admin/listpagenotes.php:56
msgid "Note"
msgstr ""

#: admin/delete.php:51
msgid "Delete a questionnaire"
msgstr "删除问卷"

#: admin/delete.php:66
msgid "Click to delete questionnaire"
msgstr "点击删除问卷"

#: admin/delete.php:67
msgid ""
"The following questionnaires have no forms associated with them so are safe "
"to delete"
msgstr "以下问卷没有任何表单与之关联，可以安全地删除"

#: admin/progress.php:55
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: admin/progress.php:55
msgid "Remain"
msgstr "剩余"

#: admin/progress.php:55
msgid "Total forms imported"
msgstr "已导入的表单总数"

#: admin/progress.php:77
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: functions/functions.output.php:111
#: functions/functions.output.php:318
#: functions/functions.output.php:802
msgid "unverified"
msgstr ""

#: functions/functions.database.php:137
msgid "ERROR: Multiple forms assigned, please see a technical officer"
msgstr "错误：分配了多张表单，请找技术人员"

#: functions/functions.import.php:98
msgid "BARCODE"
msgstr "条形码"

#: functions/functions.import.php:123
msgid "FAILED TO IMPORT AS COULD NOT DETECT ALL PAGE EDGES FOR PAGE"
msgstr ""

#: functions/functions.import.php:129
msgid "INVALID - IGNORING BLANK PAGE"
msgstr "无效 - 忽略空白页"

#: functions/functions.import.php:509
msgid "Finding qid"
msgstr "正在查找 qid"

#: functions/functions.import.php:554
msgid "Got qid"
msgstr "得到 qid"

#: functions/functions.import.php:592
msgid "Processing pid"
msgstr "正在处理 pid"

#: functions/functions.import.php:603
msgid "Pid not identified for this page, inserting into missing pages..."
msgstr "此页面的 pid 无法识别，正在插入到丢失页面..."

#: functions/functions.import.php:654
msgid "Blank page: ignoring"
msgstr "空白页：忽略"

#: functions/functions.import.php:659
msgid "Could not get pid, inserting into missing pages..."
msgstr "无法获得 pid，正在插入到丢失页面..."

#: functions/functions.import.php:718
msgid "Could not get qid..."
msgstr "无法获得 qid..."

#: functions/functions.import.php:778
msgid ""
"Automatically processing the 1 missing page for this form - assuming pid:"
msgstr "自动处理此表单的一个丢失的页面 - 分配 pid："

#: functions/functions.import.php:837
msgid "Deleting missing pages as all form page slots filled"
msgstr ""

#: functions/functions.import.php:1005
msgid "File already in database"
msgstr "文件已经在数据库中"

#: client/index.php:32
msgid "Review forms"
msgstr "审查表单"

#: client/index.php:59
msgid "Review"
msgstr "审查"

#: client/index.php:75
msgid ""
"This form not available for you to review. Please enter a form id in the box "
"on the left"
msgstr "此表单没有您可以审查的内容。请在左侧的框里输入一个表单ID"

#: client/index.php:134
msgid "You are not authorised to review any forms"
msgstr "您没有审查任何表单的权限"

#: include/php-gettext-1.0.9/examples/pigs_dropin.php:77
#: include/php-gettext-1.0.9/examples/pigs_fallback.php:76
msgid ""
"This is how the story goes.\n"
"\n"
msgstr ""
"下面是事情原委。\n"
"\n"

#~ msgid "Note: This page will automatically refresh every 10 seconds"
#~ msgstr "注：此页面每10秒会自动刷新"
